想上熱門post其實好易，開報失post就得

唔見人唔見電話唔見畜生！

連狗啲垃圾演算法食撚屎啦

係演算法定係由連生或望遠欽點, 冇人知

總之都係垃撚圾啦

事實係好多人推